點解港女冬天著黑絲 夏天轉晒leggings?

叻勁會涼d?

鬼婆教壞香港班偽ABC,班偽ABC再教壞D港女 個個以為自己好大pat係度著leggings